出黎做野先知返學好...

返工做錯少少都比人屌到飛起，仲要冇得hea，返一日已經攰到pk，相反返學又有校園生活，又有得hea，而家係街見到學生哥都超羨慕。。

過多幾年你就慣啦

返咩工

而家暫時仲未有正職只係做下pt咁，不過塭唔多

pt都可以hea啲嘅，都係辛苦㗎啦，你做飲食？

係啊，好怕比人投訴

飲食辛苦唔好做

我都同你一樣 之後好快hea住過左一兩年
完全唔知自己有咩目標

勤力啲做野好過啦 有錢揾
返學成班人 Hea 下 hea 下又幾年
On on 9 9 咁
人生有幾多個十年
唔諗屋企都諗自己退休

呢個真 成日遇西客

認真，學生哥唔好做飲食，攞唔到社會經驗，對住啲姐姐眼界都窄啲

係，諗住做埋今年
出年就全職讀書

好在夜晚讀緊個hd
可以駁返上大學

唔好做 pt 餐飲呢啲工 冇前途 浪費自己時間
揀門手藝去做學師啦
捱幾年就得架啦

除非做廚都話有出路
識煮野食溝女都易d

最慘係西客＋西同事

利申：pt

出嚟做嘢真係識人好過識字 反而我就覺得各有各好咯 反正返工賺到嘅錢係自己嘅 有個大粒嘅罩住就冇問題

唔覺 返正好悶 冇野做等收正

要升又要學歷 讀書又要考試

當你讀返又會覺得讀書唔好 人就係咁